如果做金手指就可以避免被美國制裁嗎？

給所有在等待被 制裁名單上的人的建議- Be a Gold finger

所以你見唔見到波叔同宗宗響名單上面?

準備上京食餃子

黃志民?

唔係話得粥水飲咩?

唔制黃志民尊登分化佢地